全職狼人谷，一齊玩一齊學做狼人大師

一齊黎玩下

你想推到幾時

其實你係俾人ban晒定點。點解可以200幾個回覆全部都係自己

咁點解唔試下 汝等是人是狼

一直都係咁。。

就咁撳join?

講野都唔比 無啦啦ban人 小學雞黎？

點玩架？

好易
入左先